Меня зовут Никита, я активно развивающийся backend-разработчик!
Выполняю задачи любой сложности, всегда готов развиваться и изучать новые технологии. 
Работал с такими языками программирования и технологиями, как:

* PHP (3 года)
* JS (1.5 года)
* MySQL (2 год)
* 1C-Bitrix (2 года)
* golang (полгода)

Резюме специалиста на сайте dev.1C-Bitrix.ru: https://dev.1c-bitrix.ru/learning/resume.php?ID=93625963-3388435
# Проекты на 1C-Bitrix

- Инвестиционный портал Красноярского Края (http://krskinvest.ru/) - натяжка
- Zoonemo.ru (https://www.zoonemo.ru/) - натяжка и сопровождение
- forwardauto.ru (https://forwardauto.ru/) - сопровождение, разработка англоязычной версии
- aquanimal.ru (https://aquanimal.ru/) - натяжка и сопровождение, доработка функционала 
- doma-bani.ru (https://doma-bani.moscow/) - сопровождение, разработка модуля пересчета цен проектов
- кедр24.рф (http://dev.xn--24-jlcdy2b.xn--p1ai/) - натяжка и сопровождение
- стм24.рф (http://xn--24-7lctf.xn--p1ai/) - натяжка и сопровождение
- олимп24.рф (https://xn---24-2ddohll.xn--p1ai/) - сопровождение
- о2дом.рф (https://xn--2-htbyfc.xn--p1ai/) - сопровождение
- латтедом.рф (https://xn--80aicwilza.xn--p1ai/) - сопровождение
- агора24.рф (http://xn--24-6kcao0eo.xn--p1ai/) - сопровождение
